屌你老母

屌你老母

哦

東瓜

邊個

屌返你

屌你老母世界第一

改名太多
都唔知自己係邊個

每個月換2次果啲傻仔？

記得就換嗰隻

咁你最近典生活安好嗎

鳩毛開叉世界第一

比之前好
拉筋多咗
康復了7丶8成

阿美？

Yes

好返就好 下次小心啲
我執緊屋

加油
執完會有滿足感

正

咩事呢

點知你咩事

繼續屌